{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91565"},"moduleNumber":1,"question":"Темною порою доби вважається:","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0435\\u0447\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456\\u0445 (30 \\u0445\\u0432. \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0441\\u043e\\u043d\\u0446\\u044f) \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043a\\u0443  \\u0440\\u0430\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0443\\u0442\\u0456\\u043d\\u043a\\u0456\\u0432 (30 \\u0445\\u0432. \\u0434\\u043e \\u0441\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0441\\u043e\\u043d\\u0446\\u044f).\", \"2\": \"\\u0427\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0434\\u043e \\u0441\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u0441\\u043e\\u043d\\u0446\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91566"},"moduleNumber":2,"question":"Як ви повинні діяти в разі погіршення видимості в напрямку руху, викликаного світлом фар зустрічних транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u0448\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438   \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91567"},"moduleNumber":3,"question":"Що вмикається на транспортному засобі під час зупинки на дорозі в темну пору доби?","answers":"{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91568"},"moduleNumber":4,"question":"Що вмикається на транспортному засобі під час вимушеної зупинки на дорозі в темну пору доби?","answers":"{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91569"},"moduleNumber":5,"question":"Що вмикається на транспортному засобі під час зупинки на дорозі в умовах недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456, \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454  \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0439 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"4\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9156a"},"moduleNumber":6,"question":"Як необхідно вчинити в разі вимушеної   зупинки   на   дорозі   в темну пору доби або в умовах недостатньої видимості, якщо габаритні  ліхтарі несправні?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435.\", \"2\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0441\\u043b\\u0456\\u0434 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0431\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438. \\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e, \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9156b"},"moduleNumber":7,"question":"Як дозволено використовувати протитуманні фари в умовах  недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e, \\u0442\\u0430\\u043a \\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9156c"},"moduleNumber":8,"question":"Як дозволено використовувати протитуманні фари в темну пору доби на неосвітлених ділянках доріг ?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e, \\u0442\\u0430\\u043a \\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9156d"},"moduleNumber":9,"question":"Чи дозволено водієві в темний час доби рухатися з протитуманними фарами, увімкненими без ближнього або дальнього світла?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9156e"},"moduleNumber":10,"question":"У яких умовах водіям оперативних транспортних засобів дозволено використовувати фару-прожектор або фару-шукач?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0434\\u0430\\u043d\\u044c, \\u0432\\u0436\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9156f"},"moduleNumber":11,"question":"Чи дозволено підключати до задніх протитуманних ліхтарів сигнали гальмування?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91570"},"moduleNumber":12,"question":"У яких умовах дозволено використовувати задній протитуманний  ліхтар?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u0412 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91571"},"moduleNumber":13,"question":"Як ви повинні вчинити, якщо в темну пору доби вас засліпив водій  зустрічного транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0456 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91572"},"moduleNumber":14,"question":"Як повинен вчинити водій транспортного засобу, який рухається з дальнім світлом фар у темний час доби, якщо водії зустрічних транспортних засобів, що знаходяться на відстані більше ніж 250 м, періодично перемикають світло фар?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043a\\u043b\\u044e\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 250 \\u043c.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91573"},"moduleNumber":15,"question":"Під час руху в умовах недостатньої видимості на механічному транспортному засобі, що рухається, повинні бути ввімкнені такі зовнішні світлові пристрої:","answers":"{\"1\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e (\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430. \\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438 \\u044f\\u043a \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e, \\u0442\\u0430\\u043a \\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043c \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91574"},"moduleNumber":16,"question":"Які зовнішні світлові пристрої повинні бути обов'язково ввімкнені під час руху на транспортному засобі, що буксирується, у темний час доби і в умовах недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 \\u0442\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"2\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\", \"3\": \"\\u0410\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91575"},"moduleNumber":17,"question":"Які зовнішні світлові пристрої повинні бути ввімкнені на механічному транспортному засобі, що рухається, у темний час доби, під час сильного дощу або туману?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91576"},"moduleNumber":18,"question":"Які зовнішні пристрої повинен обов'язково ввімкнути водій механічного транспортного засобу при в'їзді в тунель?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":"4","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91577"},"moduleNumber":19,"question":"Які зовнішні пристрої повинен ввімкнути водій механічного  транспортного засобу при в'їзді в освітлений тунель?","answers":"{\"1\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91578"},"moduleNumber":20,"question":"Які зовнішні пристрої повинен ввімкнути водій механічного  транспортного засобу при в'їзді в будь-який тунель, незалежно від ступеня його освітлення?","answers":"{\"1\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"4\": \"\\u0411\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91579"},"moduleNumber":21,"question":"Які зовнішні світлові пристрої повинні бути ввімкнені на гужових возах (санях) під час руху в темну пору доби незалежно від ступеня освітлення дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9157a"},"moduleNumber":22,"question":"За яких умов водіям механічних транспортних засобів дозволено використовувати дальнє світло фар у темний час доби або в умовах недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043b\\u0456\\u043f\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432, \\u0437\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0430 \\u0442\\u0438\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9157b"},"moduleNumber":23,"question":"У якому режимі повинні бути ввімкнені фари транспортного засобу, що  рухається позаду іншого транспортного засобу, у темний час доби?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\"}","correctAnswer":"1","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9157c"},"moduleNumber":24,"question":"На якій відстані до зустрічного транспортного засобу необхідно  переключити дальнє світло на ближнє в темний час доби?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 50 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 150 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 250 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 350 \\u043c.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9157d"},"moduleNumber":25,"question":"У якому режимі у вас повинні бути ввімкнені фари при зустрічному  роз'їзді вночі?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0444\\u0430\\u0440.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9157e"},"moduleNumber":26,"question":"Під час руху в темний час доби незалежно від ступеня освітлення дороги на механічному транспортному засобі, що рухається, обов'язково вмикаються такі зовнішні світлові пристрої:","answers":"{\"1\": \"\\u0413\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0432\\u043e\\u0433\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e \\u0444\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0424\\u0430\\u0440\\u0438 \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u0442\\u0443\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0444\\u0430\\u0440\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":false}
